為令小女兒刮目相看 日本爸爸自導自演超人劇

幾好笑，雖然有啲on9